<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Παραδοσιακή Θιβετανική Θεραπευτική]]></title>
        <description><![CDATA[Παραδοσιακή Θιβετανική Θεραπευτική]]></description>
        <link>http://tibetan-medicine.online/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sat, 21 Oct 2017 07:49:02 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://tibetan-medicine.online/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:49:00 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Epam - tibetská medicína]]></title>
            <description><![CDATA[<iframe src="https://cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FRRbLsCoTRyI%3Ffeature%3Doembed&url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DRRbLsCoTRyI&image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FRRbLsCoTRyI%2Fhqdefault.jpg&key=a715cf41cc93453ca338d350cd26f87b&type=text%2Fhtml&schema=youtube" width="640" height="360" scrolling="no" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>]]></description>
            <link>https://www.youtube.com/watch?v=RRbLsCoTRyI</link>
            <guid isPermaLink="false">fd0a5c69-7b13-4061-8c39-4f1831772340</guid>
            <pubDate>Tue, 17 Oct 2017 19:15:29 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Τι είναι τα EPAM]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Τι είναι τα EPAM</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/bc071012-6858-4664-92bd-e40ccb2f7413.jpg">,<p>Αλήθεια τι σημαίνει – EPAM; Είναι συντομογραφία των λέξεων Emulsion Propolis Activated Modification (Ενεργοποιημένο Γαλάκτωμα Πρόπολης). Το όνομα αυτό ακολουθείται από έναν αριθμό, που δείχνει μια συγκεκριμένη τροποποίηση.</p>,<p>Τι σημαίνει ενεργοποιημένο; Ο Σκβόρκοβ ετοίμασε τα EPAM αυστηρά σύμφωνα με τις Θιβετανικές παραδόσεις και τελικά τα φόρτισε ενεργειακά. Για να το πετύχει χρησιμοποίησε την ενεργειακή πληροφορία των φυτών, ενέργεια ιχνοστοιχείων, ενεργειακούς πίνακες και εικόνες περιλαμβανομένου και του πολύ διάσημου πίνακα του Νικολάι Ρέριχ (Nicolai Roerich) “Η Μητέρα του Κόσμου”. Αυτός ο πίνακας είναι ο πιο ισχυρός ενεργειακά και διακοσμεί το εξώφυλλο του βιβλίου μας Θιβετανική φυσική ιατρική.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/ti-einai-ta-epam/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">c53decd9-6746-400e-a11f-69c255baf229</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:41:34 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Η Ιστορία των EPAM]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Η Ιστορία των EPAM</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/9970d9b7-9ed4-465f-9703-6c72752964a4.jpg">,<p>Σαν ανταμοιβή για τη Σοβιετική βοήθεια στο Θιβέτ τη δεκαετία του ‘60, ο Θιβετανός Δαλάι Λάμα αποφάσισε να καλέσει Ρώσους καθηγητές και επιστήμονες, ώστε να έχουν την ευκαιρία να μελετήσουν την Αυθεντική Θιβετανική Γραμματεία. <br>Αρχηγός της αντιπροσωπίας τέθηκε ο νεαρός Δόκτωρ Ρόμαν Ζολοτνίτσκυ. Ολοκλήρωσε 15 συναπτά έτη παραμονής στο Θιβέτ, μελετώντας Φυσική Ιατρική. Μεγάλη προσοχή δόθηκε στο κείμενο Czhud‐shi και τις ερμηνείες του. Στο μεταξύ η ομαλότητα επέστρεψε στη Ρωσία. O Ρόμαν Ζολοτνίτσκυ προσκλήθηκε από επιστημονικά συμβούλια στις Ηνωμένες Πολιτείες και στην Ευρώπη. <br>Στις ΗΠΑ διετέλεσε σύμβουλος του Προέδρου J.F. Kennedy για ένα διάστημα.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/h-istoria-twn-epam/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">702c4d78-7692-4aa9-810b-483ee75e092a</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:42:46 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Οι τρόποι χρήσης των ΕΠΑΜ]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Οι τρόποι χρήσης των ΕΠΑΜ</h1>,<p>1. Όταν χρησιμοποιείτε Epam κάτω από τη γλώσσα σας, αφήστε το για 2-3 λεπτά και στη συνέχεια καταπίνετε. Σε αυτή την περίπτωση οι διατροφικές σας συνήθειες δεν έχουν σημασία.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/oi-tropoi-xrhshs-twn-epam/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">7b7a4169-622d-49e7-8771-10689fa62cc3</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:43:44 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Epam 8 - Τραύματα με Mumio]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Epam 8 - Τραύματα με<strong> Mumio</strong></h1>,<img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/26a15bfc1a608fb68b5bc99fc69f22686b18336a.jpg">,<p><strong>Σύνθεση</strong>: πόσιμο νερό, 14% αιθανόλη, γλυκερόλη, πρόπολη, mumio, ginseng, βαλεριάνα, δασική πεύκη.</p>,<p><strong>Χρήση: </strong>Σε διάφορες οξείες ασθένειες (αμυγδαλίτιδα, εντερικές λοιμώξεις, νεφρίτιδα, λοιμώξεις του ουροποιητικού συστήματος, βρογχίτιδα κτλ.), ελκώδων-νεκρωτικών διαδικασιών των μαλακών ιστών και της γαστρεντερικής οδού, σε φλεβικά έλκη ποδιών, σε ανοιχτές πληγές και κακή επούλωση των τραυμάτων, σε εγκαύματα, στη περιοδοντίτιδα, στην οστεοπόρωση, σε όγκους διαφόρων προελεύσεων, το EPAM 8 συμβάλλει στην ταχύτερη επούλωση της μετεγχειρητικής περιόδου και στην ομαλοποίηση του ανοσοποιητικού συστήματος.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/epam-8-traymata-me-mumio/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">afb78f26-72a2-4c09-aa7c-a4eb303d340c</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:44:55 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[EPAM 11 για Αλλεργίες]]></title>
            <description><![CDATA[<h1><strong>EPAM 11 για Αλλεργίες</strong></h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/d613321e-4a97-41bb-a4e1-d0bf84510873.jpg">,<p><strong>Σύνθεση</strong>:<strong></strong>πόσιμο νερό, 14% αιθανόλη, γλυκερόλη, πρόπολη, δασική πεύκη, ginseng, βαλεριάνα, κράταιγος, μέντα.</p>,<p><strong>Χρήση:</strong> έχει μια θετική επίδραση στις αλλεργίες και ασθένειες που προκαλούνται από τα παράσιτα.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/epam-11-gia-allergies/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6aba0b30-27ea-470e-8f5c-8e222b4b9530</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:45:07 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[EPAM 12 Γυναικολογικό]]></title>
            <description><![CDATA[<h1><strong>EPAM 12 Γυναικολογικό</strong></h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/b52d89c9-822f-4e13-8850-042d1bc2e0da.jpg">,<p><strong>Σύνθεση</strong>:<strong></strong>πόσιμο νερό, 14% αιθανόλη, γλυκερόλη, πρόπολη, γλυκόριζα, βαλεριάνα, μέντα, χαμομήλι, μανδύα απλή, βαλσαμόχορτο, αχιλλέα, ginseng.</p>,<p><strong>Χρήση:</strong> Σε οξεία και χρόνια φλεγμονή, σε ενδοκρινικές διαταραχές, στους πόνους της περιόδου, στους όγκους, στην υπογονιμότητα από ορισμένες αιτίες και στην αναιμία κατά την εγκυμοσύνη. Το προϊόν έχει ευεργετική επίδραση στη φυσιολογική πορεία της εγκυμοσύνης, του τοκετού, του θηλασμού και μετά την εμμηνόπαυση.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/epam-12-gynaikologiko/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">37dff9fa-811e-4ee2-9ad3-bbb3140b1d47</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:45:19 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[EPAM 20 Γενικής χρήσης]]></title>
            <description><![CDATA[<h1><strong>EPAM 20 Γενικής χρήσης</strong></h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/a4186389-0ad9-4bde-b64c-a627421e066b.jpg">,<p><strong>Σύνθεση</strong>:πόσιμο νερό, 14% αιθανόλη, γλυκερόλη, πρόπολη, mumio, Siberian ginseng – Σιβηρίας, ginseng, άκορος κάλαμος, γλυκόριζα, παιώνια, μέντα, κάρδαμον, βαλεριάνα, τσουκνίδα δίοικα, βαλσαμόχορτο, ίνουλα (Ελένιο), παναγιόχορτο, καλέντουλα, badan (Bergenie).</p>,<p><strong>Χρήση:</strong> Επηρεάζει ευνοϊκά το ανοσοποιητικό σύστημα. Χρησιμοποιείται, όχι μόνο για την πρόληψη, αλλά επίσης και σε διάφορες οξείες και χρόνιες ασθένειες (π.χ. γρίπη, πνευμονία, γαστρίτιδα, κολίτιδα, έλκος στομάχου, κτλ.). ‘Εχει μια θετική επίδραση στο κατεστραμμένο δέρμα, στην περιοδοντίτιδα, τους βλεννογόνους και τους μύκητες στα πόδια.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/epam-20-genikhs-xrhshs/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">1482240a-1835-4f9e-a9cf-e40810313bd0</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:45:32 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[EPAM 20 C για την Γρίπη]]></title>
            <description><![CDATA[<h1><strong>EPAM 20 C για την Γρίπη</strong></h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/ac8f5cab-67db-4707-ac22-85f8b3efec46.jpg">,<p>Το EPAM 20C είναι πολλαπλασιασμένη τροποποίηση του EPAM 20, το οποίο είναι εμπλουτισμένο με σκόρδο και πεύκο.</p>,<p><strong>Σύνθεση</strong>: πόσιμο νερό, 14% αιθανόλη, γλυκερόλη, πρόπολη, mumio, Siberian ginseng – Σιβηρίας, ginseng, άκορος κάλαμος, γλυκόριζα, παιώνια, μέντα, κάρδαμον, βαλεριάνα, τσουκνίδα δίοικα, βαλσαμόχορτο, ίνουλα (Ελένιο), παναγιόχορτο, καλέντουλα, badan(Bergenie), σκόρδο, δασική πεύκη.</p>,<p><strong>Χρήση</strong>: ισχυρό βιοδιεγερτικό προϊόν το οποίο χρησιμοποιείται σε ιογενείς νόσους, ιδιαίτερα στη γρίπη. Επίσης έχει ευεργετική επίδραση στην καρδιά και τα αιμοφόρα αγγεία.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/epam-20-c-gia-thn-griph/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">63cb76ad-c69d-4e3d-95fa-f10e7da6d7dd</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:46:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[EPAM 20 D Τονωτικό]]></title>
            <description><![CDATA[<h1><strong>EPAM 20 D Τονωτικό</strong></h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/9b1309fe-26cc-41d6-940f-b00f12e253e7.jpg">,<p>Το EPAM 20 D είναι πολλαπλασιασμένη τροποποίηση του EPAM 20, το οποίο είναι εμπλουτισμένο με <strong>κωνοφόρα</strong>.</p>,<p><strong>Σύνθεση</strong>: πόσιμο νερό, 14% αιθανόλη, γλυκερόλη, πρόπολη, mumio, Siberian ginseng – Σιβηρίας, ginseng, άκορος κάλαμος, γλυκόριζα, παιώνια, μέντα, κάρδαμον, βαλεριάνα, τσουκνίδα δίοικα, βαλσαμόχορτο, ίνουλα (Ελένιο), παναγιόχορτο, καλέντουλα, badan(Bergenie), λευκή ελάτη, δασική πεύκη.</p>,<p><strong>Χρήση:</strong> ενισχύει τον οργανισμό μετά από ασθένεια, εξάντληση, σωματική και ψυχική άσκηση-ταλαιπωρία- (αθλητισμός, εργασίες, σπουδές,…) Χρησιμοποιείται επίσης σε βρογχίτιδα, πνευμονία, κόπωση και γενική εξασθένιση του οργανισμού.</p>]]></description>
            <link>http://tibetan-medicine.online/epam-20-d-tonwtiko/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6426984a-6ffb-4eb3-8798-7130856b418f</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Oct 2017 07:46:25 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>